有冇巴絲打算去日本留學？

係幾個po留左言都冇人覆 想集合一啲有意去日本留學既巴絲一齊傾下

近年考慮到自己都唔細 份工搵得唔多又冇前途又頹 諗下仲有少少青春 打算出去見識下 自己日文都係初學 不過就好有興趣 上網睇完一輪資料 大概以我會考完就出後做野 係要讀一年語言學校先可以考入學試

我想問下到底語言學校係純教你日文定係其它學術上既野都會教？佢又有分1年同年半等等既課程 日文上到手的話 係咪1年就夠？

銀行要有幾多錢先會批比你留學？
有啲話廿萬 有啲話幾十萬

諗好讀邊間語言學校係咪自己聯絡果間野就得？搵中介會唔會好啲？

我初步係打算18年4月入學 有冇人一齊傾下

exchange算唔算

算 去左 ？

報左黎緊去

日文去到咩程度 ？
你諗住買咩上網卡？

而加N2
我下半年先去 仲未諗到

黎緊4月去讀語言學校
關於存款證明要幾多係睇你留學嘅時間長短而唔同
留學一年嘅話大慨要出示到20萬港元以上存款證明

留名

冇錢但想去試下

我要下年4月先報 儲多少少同埋準備好啲先去 巴打諗好報邊間未

我都冇錢 儲落都係十幾萬 要跪下老豆

仲有諗好eju考邊科未
上網睇好似除左選擇題仲會有500字既作文 應該類似通識？

差唔多半前已經報左語言學校

基本上語言學校淨係得日文堂
另外有部份語言學校就有加錢上其他堂 英文 數學等等

eju未諗

去完exchange
經u去
我個時係銀行要有100萬日圓（7萬幾港紙）
日文程度已經pass左N1不過其他同學pass左N2就可以去
過到去都係上日文堂同埋上用日文教既堂

要7萬hkd

有無人考慮讀短大？

巴打